	\textbf{Ejemplo 2}\\
	Hallar el valor presente con un interés del 5\% pav de la siguiente gráfica:\\
	
	%imagen 3
	\begin{center}
		\includegraphics[height=4.5cm]{6_Capitulo/img/ejemplos/6_4}
	\end{center}
	
	\textbf{Solución:}
	
	%La tabla ira centrada
	\begin{center}
		\renewcommand{\arraystretch}{1.2}% Margenes de las celdas
		%Creacion de la cuadricula de 3 columnas
		\begin{longtable}[H]{|c|c|c|}
			%Creamos una linea horizontal
			\hline
			%Definimos el color de la primera fila
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			%%%%% INICIO ASIGNACIÓN FECHA FOCAL %%%%%%%
			%%%%%%%%%% INICIO TITULO
			%Lo que se hace aqui es mezclar las 3 columnas en una sola
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{1. Asignación fecha focal}}  \\ \hline
			\multicolumn{3}{|c|}{$ff=0 \textit{ pav}$} \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%% INICIO DECLARACION DE VARIABLES %%%%%%%
			%%%%%%%%%% INICIO TITULO
			%Lo que se hace aqui es mezclar las 3 columnas en una sola
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{2. Declaración de variables}}   \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%% INICIO DE MATEMATICAS
			%Cada & hace referencia al paso de la siguiente columna
			\multicolumn{2}{|c|}{$\hspace{2 cm}R=\$800\hspace{2 cm}$} & $i=5\%\textit{ pav}$ \\
			\multicolumn{2}{|c|}{$L=\$200$} & $n=6\textit{ pav}$ \\ 
			\multicolumn{2}{|c|}{$VP=\$?$} & \\\hline
			
			%%%%%%%%%% FIN DE MATEMATICAS
			%%%%% FIN DECLARACION DE VARIABLES
			
			
			%%%%% INICIO FLUJO DE CAJA
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{3. Diagrama de flujo de caja}} \\ \hline
			%Mezclamos 3 columnas y ponermos el dibujo
			%%%%%%%%%%%%% INSERCION DE LA IMAGEN
			%Deberan descargar las imagenes respectivas del drive y pegarlas en la carpeta
			%n_capitulo/img/ejemplos/1/capitulo1ejemplo1.pdf  (el /1/ es el numero del ejemplo)
			\multicolumn{3}{|c|}{ \includegraphics[trim=-5 -5 -5 -5 , scale=0.4]{6_Capitulo/ejemplos/2/Capitulo6Ejemplo2.pdf} }
			
			
			\\ \hline
			%%%%%%%%%%%%% FIN INSERCION DE IMAGEN
			%%%%%FIN FLUJO DE CAJA
			
			
			
			%%%%% INICIO DECLARACION FORMULAS
			%%%%%%%%%%% INICIO TITULO
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{4. Declaración de fórmulas}}    \\ \hline
			%%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%%% INICIO MATEMATICAS
			
			\multicolumn{3}{|c|}{$VP=R(\frac{1-(1+i)^n}{i})+\frac{L}{i}[\frac{1-(1+i)^n}{i}-n(1+i)^{-n}] \hspace{0.4 cm} \textit{Valor presente gradiente aritmético}$} \\ \hline
			
			%%%%%%%%%% FIN MATEMATICAS
			%%%%%% INICIO DESARROLLO MATEMATICO
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			%%%%%%%%%%INICIO TITULO
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{5. Desarrollo matemático}}       \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%% INICIO MATEMATICAS
			\multicolumn{3}{|c|}{$VP=\$800\frac{1-(1+0.05)^{-6}}{0.05}+\frac{\$200}{0.05}[\frac{1-(1+0.05)^{-6}}{0.05}-6(1+0.05)^{-6}]\hspace{0.2 cm}\rightarrow \hspace{0.2 cm}VP=\$6{.}454.15$} \\ \hline
			
			
			%%%%%%%%%% FIN MATEMATICAS
			%%%%%% FIN DESARROLLO MATEMATICO
			%%%%%% INICIO RESPUESTA
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			%%%%%%%%%%INICIO TITULO
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{6. Respuesta}}   \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%% INICIO RESPUESTA MATEMATICA
			\multicolumn{3}{|p{\textwidth}|}{$\mathbf{VP=\$6{.}454.15}$}
			\\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN MATEMATICAS
			%%%%%% FIN RESPUESTA
		\end{longtable}
		%Se crean dos lineas en blanco para que no quede el siguiente texto tan pegado
		%\newline \newline %USARLO SI CREES QUE ES NECESARIO
	\end{center}
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%FIN EJERCICIO 2 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%